有冇人鍾意林峯d歌

開頭果d真心唔差
係後尾比tvb搞到收左皮

幾千天近況幸福嗎

馴獸師之王

愛不疚同愛在記憶中找你唱K 必唱

LF

心呼吸

露營必須酒

請記住時間來到

tvb d 主題曲

記得忘記

請記住 時間 如果來到
Time 4 you演唱會正到傻

明天過後

記得忘記
幼稚園
心呼吸

My top 3

自己保重
赤地轉機
潑墨桃花

好識貨
自己保重真係好正
反話都唔錯

如果時間來到

首歌sad到痺

人一個

你並不孤單

痛到何程度值得真流淚

記得忘記
幼稚園

個陣佢係出左首chok先俾人恥笑
記得忘記唱到好有feel

明明幸福驚天動地 差甚麼

自己保重 賣飛佛

赤地轉機
朋友請不要傷悲
愛人與海
影子的愛情故事
my飛佛

愛在記憶中找你
如果時間來到

忘記傷害

幼稚完 心領 忘記傷害 直到你不找我 同林 頑石
林峯超正

the one

換個方式愛你
反話
忘記傷害

舊登開林峯post 比人屌+負皮

意外地呢到有人支持

如果時間來到

愛不疚
幼稚完
愛在回憶中找你
明天以後
直到你不找我

浮生若水

on my way

浮生若水
如果時間來到
愛不疚
愛在記憶中找你

忘記傷害
直到不想找我
幼稚園
愛人與海

妳在我記憶旅行 每步也驚心
跟妳踏過許多足印 捨不得轉身

可惜首chok同broken搞到佢被人插。。
明明唱開慢情歌被人咁搞

所謂理想

竟然有人都聽

我都有

其實首CHOK都冇問題
香港人聽唔慣快歌

的士陳首TAXI同樣正

我情願我恨心憎你
我還在記憶中找你

香港觀眾搞到佢走左返大陸

關乜事，明明就係佢想搵多啲錢先走

愛在記憶中找你

忘記受過傷害 施捨最假的愛

佢向大陸紅咩

佢老豆勁有錢 億億聲

憑良心說再見
朋友,請不要傷悲
夏雪

如果必須等.....到初夏雪花紛飛

好多人話佢後期d歌好商業化
風格明顯唔同晒

明天過後，來揮一揮手

正評！

放手

馴獸師之王 冇得輸

廈門李嘉誠呀
不過佢啲歌真係幾好聽

覺得佢想hea下,先番大陸
始終向tvb拍劇太chur

Let's get wet

使徒行者果年拎唔到視帝

chok
bb
nice
cum2me
lets get qet

其實個年應該係佢拎 第一次覺得佢咁突破

我都覺 覺得套戲林峯做得好認真好入戲
不過好似當時已經quit左無綫 非親生仔無獎拎都好正常

唱歌做戲中上，佢其實好有星味，睇過佢演唱會就明。

係TVB ON99 比首CHOK做金曲

影子的愛情故事

on my way
每日聽十次

其實佢d快歌我真心覺得唔錯
One More Time, Nice, LFX6.8, Hello, Heart Attack, 熱能放送呢d

愛在記憶中找你
如果時間來到
直到你不找我
幼稚完
愛不疚
忘記傷害
記得忘記
愛人與海

冷門就夏雪, 憑良心說再見, 反話, 自己保重

嗰年最衰佢冇plug我很痛呢隻歌

點解佢同陳柏宇會輸比周柏豪呢條廢柴

幼稚完
以前係電視聽到首片尾曲
有feel到起雞皮

林峰其實唔差不錯的！

忘記傷害
幼稚完
成日loop

應拎既視帝無得拎，唔應拎既亞太同金曲金就塞俾佢，俾我係佢都心鳩灰

好正 仲聽緊

老實講 佢live 真係唔差 起碼夠氣

而且D 慢歌抒情歌真係幾正， 但係 快歌就出哂事

btw 佢第一套電影 別戀 其實都幾正

JJ狗近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼柒碌嗎？

I'll be on my way to save you
好聽到呢

CHOK直頭算係佢d快歌中最唔掂

佢拍大陸劇 一集成20萬定30萬人仔 之前拍葉璇個套成80集

點會唔紅呀佢

朋友 請不要傷悲
今天冷落你 出於那天喜歡你

浮沙滿地 沉重的傳奇
沙粒極重 任它浸沒眼眉
但我都係忘記唔到

睇住佢而家上神枱真係覺得好神奇
當初踩到佢落地底嗰班人去哂邊

利申 中意左佢十幾年 次次演唱會都有去

一直覺得佢好正 最衰都係cctvb 搞衰曬

我不再相信
守衛

無人講 我很痛

識貨

點解咁小人提頑石
明明好正

演唱會唱到真係好痛

佢啲國語電視歌妤正，可惜冇乜人識

我都覺得呢種感覺好奇怪, 以前成日俾人恥笑點解會鍾意林峯, 結果到依家隔咗咁多年終於守得雲開見月明

利申: 9年fans, 除咗Let's Get Wet嗰次演唱會冇去其他全部都有去睇

嗰年真係估唔到佢會喺演唱會唱呢首, 不過可惜佢冇唱埋人一個

紫釵奇緣嗰首也無風雨也無月真心正

忘記傷害好撚正

露營必須酒！

淨係有聽 如果時間來到 同 幼稚完

赤地轉機

愛在記憶中找你
如果時間來到
直到你不找我
幼稚完
愛不疚
Chok

馴獸師之王開始鐘意佢
好掛住佢啲劇
但真係睇唔落大陸劇
利申十幾年fans

同林

佢啲派台歌係正，但無派台果啲其實仲正，而且佢喺佢果輩嚟講叫有星味，唱live算穩，呢啲絕對唔係咩咩巨星幫可以比

頭兩隻碟d冷門歌真係隻隻都唔錯

Agger

Let's Get Wet

換個方式愛你

愛人與海

赤地轉機聽一次已經好鐘意

不過可惜佢依家都好少再出慢歌同喺香港發展

反話 中學手機鈴聲

Hello都好正

領會都無人講

難道開不開心都同樣
才稱得上是修養

你並不孤單
心呼吸
好多 但spotify得幾首

agger

冇人提讓我愛你一小時

好想佢喺演唱會唱呢首

佢d冷門歌先正

LF 追咗9年啦 愛在記憶中找你隻碟真係冇得輸

愛在記憶中找你
記得忘記
忘記傷害

首首高質 一直覺得佢有實力 演戲唱歌都掂
係無線用垃圾方法捧佢搞到佢比人反
好鬼慘 成日同視帝無緣
爆seed做得咁好又無得拎
唔怪得之佢嬲到走唔再拍tvb劇

結果依家比大台封殺

點解佢後期好似淨係出快歌咁

無哂愛在回憶中找你隻碟水準

因為佢自己鍾意

呢幾年好似淨係得旁觀者悲同On My Way係慢歌

天.....外有天

頭三隻碟都有買 啲歌都好正
最鍾意潑墨桃花 let's get wet 同忘記傷害
多得大台亂鳩捧人搞到咁多人反佢
爆seed做得咁好都冇視帝拎

其實正正就係佢啲快歌令到佢啲演唱會好睇，同埋香港新一代冇乜幾多個歌手可以又唱又跳，雖然鍾意佢啲慢歌多啲，但係都希望佢繼續會出快歌同跳舞。

BTW愛鬥大真心唔錯，不過真係好冷門

愛是日的月的光
我是誰的誰的影

面前或斑斕或慘淡
放不開無辦法

快歌都要好聽先得架

從來未親近 問怎麼撇下

頑石、年時

咁佢快歌唔係淨係得CHOK同Broken嘅

好後悔舊年演唱會無睇頭場, 有唱年時live

定鏡都唔錯
浮生若水最正

明小過後....來揮一揮9.....菊花漸厚.....又想插住發吽.....

有無人鐘意 我很痛

LF嗰隻碟最鐘意呢首

幾千天近況幸福嗎

中意左7至8年
到而家playlist仲有佢d歌
不過好少同人講
因為個個一聽到佢永遠淨係諗佢首chok/整容
都唔識欣賞佢唱歌同做戲

同埋佢d快歌好得意
通常第一次聽麻麻(始終慢歌最啱佢)
聽聽下會上癮

佢而家d歌路轉左
多數國語/快歌/upbeat
雖然都ok
不過真係好想佢有日會唱翻以前嗰類歌
(記得忘記/自己保重/朋友請不要傷悲 )

我以前d中同就係咁

都想佢唱番多d慢歌, 但係佢自己講過鐘意舞台表演, 所以嚟緊應該都會出快歌多, 記得舊年新出旁觀者悲真係loop足一年

讀書時唱K 必唱
不過都係慢歌

唔知點解快歌總有陣Chok 7味道係度

成日想佢演唱會唱多d冷門嘅慢歌, 咁唱k就有得唱

演唱會版on my way同記得忘記

On My Way live版好正

同埋夏雪+憑良心說再見+自己保重呢個冷門三部曲都係唱k必點

好想睇佢拍返tvb

其實佢而家去左邊？
返大陸拍劇？

以前又話林峰好難聽 龍門任你地擺啦 仆街仔

嗱我就一直都中意嘅
其實係以前d人盲反咋嘛
因為一首歌同整容反足咁多年
首歌係唔值個獎呀 咁你又知唔知林峯其實講過唔想tvb係咁亂比獎佢
整容仲on9 整得少少講到好似殺左人咁
你地而家迷嗰班韓星直程人造人
不過算啦佢其實好似由頭到尾無乜點care過
而家離開香港發展仲好啦 起碼佢話開心過繼續拍tvb
之前喪踩而家又話掛住嗰班跟風狗慢慢叫春

遲d 的士陳 又拎出來adore
Adore 戈班 十成十 戈班00後小學雞

利申：而我不知道誰是的士陳

Agger, 其實諗番無論我哋fans定佢自己本人都算好EQ, 嗰陣咁多盲反撚都睇得開

[/quote]
遲d 的士陳 又拎出來adore
Adore 戈班 十成十 戈班00後小學雞

利申：而我不知道誰是的士陳[/quote]
的士陳差過林峯好多班喎

反話

睇左佢4-5次演唱會
由佢兩邊白髮中間黑髮開始
真心高質 又唱又跳
扮吸血鬼

遲d 的士陳 又拎出來adore
Adore 戈班 十成十 戈班00後小學雞

利申：而我不知道誰是的士陳[/quote]
的士陳差過林峯好多班喎[/quote]
遲d偽毒坤，又會有人開post: (有冇人鐘意坤哥d歌 ）
： one two three four 好撚正阿
：而家樂壇既新人無人比得上佢
：好懷念坤哥戈陣既樂壇

：屌

遲d偽毒坤，又會有人開post: (有冇人鐘意坤哥d歌 ）
： one two three four 好撚正阿
：而家樂壇既新人無人比得上佢
：好懷念坤哥戈陣既樂壇

：屌

我都係果次第一次去睇佢演唱會

chok

幼稚完好嗎

大唐雙龍傳
幼稚園
數碼暴龍

就算以前高登根本好少人話林峯唱歌難聽，只係話chok難聽，tbb盲捧。

我睇晒五次，其實到今日都仲係覺得2009第一次最難忘。

當時全城瘋傳個愛不疚rundown,個個都等食花生睇佢仆街。

而林峯開show 前兩星期仲日日夜夜喺深圳拍劇，我做fans老實講都淆底 :o

所以好記得佢opening 升上台唱Illusion開始嗰刻，見佢一派巨星風範，面上自信滿滿，乜鬼忐忑不安即刻消失。

果陣時撞正考試阿媽唔比去

不過我覺得佢第一年個演唱會其實算唔錯, 成班笑9佢冇歌, 但其實佢有好多side track同其他劇集歌, 同埋佢果個演唱會翻唱咗好多歌, 仲唱得幾好

果陣tvb播佢染金毛果個演唱會鍾意佢

金毛峯其實好型

佢幾次演唱會都染到個頭鬼五馬六

最柒係heart attack個頭 同埋 light up my life唔知左邊定右邊鏟青
btw換個方式愛你>>>> every other songs

Heart Attack個頭幾型喎, 同爆seed唔係一樣咩?

峯．情無限演唱會 Let's Get Wet果個最正

個人鐘意: Heart Attack>Let's Get Wet> Light Up My Live>Come2Me>A Time 4 You

記得忘記真係冇得輸

上次演唱會佢已經話黎緊幾年都會拍劇多啲
好想再睇佢演唱會呀

佢唔係話退出接手生意咩

希望佢入行20週年會再開演唱會

上次Heart Attack隻dvd已經loop咗成年, 尤其係On My Way同旁觀者悲

有無人可以叫林峰睇睇呢個post

好想推到佢下個演唱會唱露營必須酒

佢唔係好睇網上d野
又無話social media嗰d

Cap比佢睇

佢Facebook同IG都冇, 舊年肯開微博但都好少用

係咪改變左主意
其實覺得佢真係好適合做幕前 而家香港仲有邊個拍戲又得唱歌又得

佢之前咁講應該係想抖下同吳千語拍拖啫

佢真係算新一代比較全能嘅artist, 樣樣都有一定水準唔會失禮, 最緊要係佢自己都好似幾有動力去繼續進步, 上次演唱會都冇食老本唱情歌, 反而練氣跳舞唱咁多快歌

你地點睇千語bb

其實幾撚憎佢, 搞到林峯hea咗呢幾年